\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
Sumado a la información brindada a por la metodología base descrita en el apéndice \ref{app:apendice_II}, en la versión con mejora se añade la siguiente información al log:

\section{Métricas de la iteración}
En esta grilla se lista la evolución de algunas métricas consideradas importantes a lo largo de cada iteración. Entre estas se encuentra la cantidad de plazas, cantidad de estados posibles de la red, índice de paralelismo (columna Tokens trabajando), cantidad de sifones vacíos, sifones totales, cantidad de trampas y cantidad de supervisores.

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice3/massive_metrics.png}
        \caption{Grilla con métricas de la iteración}
        \label{fig:massive_metrics}
    \end{figure}
    
 \section{Supervisores eliminados}
Esta grilla tiene un funcionamiento similar a la grilla de Supervisores agregados, a diferencia que se incluyen que se van eliminando con la ejecución de las nuevas acciones de borrado de supervisores y además se incluye la columna MAL supervisor donde se especifica si el supervisor eliminado controló o no el sifón correspondiente.

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice3/massive_sup_del.png}
        \caption{Grilla con columna para saber si se controlo correctamente cada sifón}
        \label{fig:massive_sup_del}
    \end{figure}

\end{document}